係香港打正旗號搵有實力嘅人係幕後代靚仔靚女唱歌有冇得救?

我自己鐘意聽外國嘅歌, Ed Sheeran、 Bruno Mars、Alan Walker、 DragonForce、X Japan、Guns N' Roses....等等數唔曬。

我有時聽完都有少少唔開心就係: 點解香港做唔到呢D音樂出黎?

但其實我好相信香港唔淨係只做到而家D流行音樂咁少, 同樣都有能力可以做到紅遍全香港或者更多地方嘅音樂。

但奈何係香港如果你唔係靚仔靚女, 你唱歌幾好聽都好, 你嘅外貌一定會俾人踩到貼地, 更加冇人聽你唱歌。

睇返例如 Ed Sheeran, 佢外貌只係個樣圓圓地、一頭蓬鬆紅頭髮、 有鬚根拎住結他嘅男人, 相比起香港D流行歌手,Ed Sheeran 個樣一D都唔起眼。但係一首《Perfect》就已經令全世界好多人識, 黎香港搞演唱會都爆曬場; 又或者Herman Li一個香港出世嘅世界級結他手, 個樣成個破壞之王入面嘅黑熊咁款, 但係彈得一手好結他成為頂級華人結他手, 隊DragonForce都非常多人聽。

當年側田唱歌好聽但個陣都成人俾人笑9佢冇頭髮, 而家我相信好多人係鐘意聽歌多過睇樣, 但無奈可能你個樣唔得你連唱片公司第一關你都過唔L到, 唔好話想做歌手有人聽你D歌。

- 如果我有個諗法: 我搵個/班靚仔靚女係幕前咪嘴, 打正旗號話幕後有班奇貌不揚但實力超班嘅人, 負責創作音樂同埋唱。
咁樣到底sell唔sell到唱片公司, 係香港打唔打得響個名?

一份工作，點解要養兩個人做

2010打後香港根本興唔起娛樂圈
靚仔靚女=整容/娘炮/臭雞/臭鴨
醜人=冇星味/整下容先出黎

靚仔靚女冇實力, 就好快淘汰, 樣L衰不如返屋企唱。如果將呢兩樣野合埋透過主流媒體推出主流市場點睇?

呢個係好L好笑, 但唔係個個都有人踩。
之前港隊踢世界盃外圍都好L多人撐, 牛下女車神贏國際賽都好L多人識。
但歌手就你樣衰唔該唔好出黎, 如果擺上網宣傳自己, 因為網上唔係真實身份會有更加難聽說話批評你個閪樣。
所以如果將靚人擺前面, 後面就唱好L好聽嘅廣東話歌, 會唔會有得搞?